這是一個很好的機會，讓你走出支持別人的角色，讓自己發光發亮。 來見見凱西·拉塞爾，奧巴馬的女性新擁護者埃莉諾·克里夫特，2013年3月21日，每日野獸 
 對於這種趨勢，也有一些對所有人都顯而易見的解釋。 Eric Alterman | 2009年4月9日|DAILY BEAST 
 其他一切——甚至是法案通過前幾年私人捐贈的——都被一掃而空。 阿爾斯特是正確的嗎? |匿名 
 他走到別的地方去了，後來發現了什麼，可憐的西班牙。 弗里德里希二世的歷史 《普魯士》第七卷 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 你故意要嫁給我，或者以其他方式把感情的繩索綁在我身上。 《隱藏的高速公路》喬治·奧利弗·史密斯 
 你可以走這條路，否則你就用腳走，否則你的馬就會被殺死。 《亞瑟之死》第二卷(下冊)|托馬斯·馬洛裡 
 許多最初的定居者已經死亡; 然而，就像其他地方的人一樣，他們的後代比死者多。 亞伯拉罕·林肯的文件和著述，卷六|亞伯拉罕·林肯